做咩仲唔訓呀？

瞓唔到

圍爐

終於有人開了
我發現深夜唔訓永遠都係有一班人

人地有男朋友
自己又唔服氣 但又無野可以做

你有幾肥

靜了

麻包袋

歡迎你呀

Day off 訓唔到夜貓

歡迎

你鍾意幾肥我就幾肥🥰

想分手

點解?

分享下你個case

見你個名想hi

係我自己唔表態先嘅

靜唔到呀屌你

返咩

點解

imagination了

我鍾意瘦底

因為未訓落床

光復香港 時代革命

Part time only

啱啦 我鍾意淫底🥰

Im緊

好想去前線 但無計要返工

咁你訓啦，柒頭

香港人四點訓是正常吧

絲打幾歲

推到全世界同我聽日入晒觀塘

我都想飲酒呀
被分手好慘
分手前要三思

五大訴求，缺一不可

發夢發到咁上下覺得好辛苦
出去夾公仔夾到好夜先番屋企

個女仔 返工識嘅 之後有d野事就開始長傾
上星期 我去左台灣幾日去玩 一直有keep contact
原本星期五返黎 為左佢我提早返黎 想同佢表態一齊
就係我返黎之一晚 佢同左一個識左2日幾男仔一齊左 我個心好痛

我都係

會有其他手足

夾公仔好貴咁喎

心好累

我同意你

女人秘密嚟

加多個
暗戀一個唔應該嘅人

麻包袋
幸福係要爭取

好想玩十五二十呀

唔自爆

係啊，所以負哂資產，但咁夜都無咩方法解壓

2日臭G

夾左幾隻

就算有返工時都係

都好多，數唔哂，夾左最小15隻左右

錯的時間

邊有咁多位擺公仔
做下運動解壓？

睇左你起底 好似我一個fd

最近失眠到六七點先訓到好慘

依個post等埋痴撚線港女入嚟就啱啱好
期期都見到佢個名

bot唔使瞓

係呀死仔

平時成日做運動，依家覺得好攰
4換1
夾完換figure又賣番出去
同埋換左個藍芽耳機囉

22歲 失業

我無諗過我去一去台灣變到咁
手都拖埋。。 十字緊扣
係佢病嘅時候 算了

我反應好慢

戒訓教啦 之前我d朋友都逼我戒

Same

夜晚係私人時間

利申 中上

Rich jj

夜晚d時間好用好多

關你撚事呀?

去完人鏈high到瞓唔着

訓唔到
聽日觀塘見

Hea多陣 唔怕啦

Rich你個頭
夾唔到就食樹皮
夾到咪賣番啲figure出去睇下夠唔夠食飯囉

咁樣會變日夜癲倒 人都痴線

去邊度夾?

想睇出賣了

飲緊酒囉屌你
麻醉緊自己啊

唔會呀 直頭0訓教就可以
有24小時用

無錢無女 矮毒柒
諗緊自己點解仲生存到

唔撚入呀屌你老母
要po躝返去cc台啦

唔講啦 好易自爆

香港攬炒 指日可待

我知樓主係邊個,聽日@你WHATAPP

洗唔洗咁串呀

宜家係有時間 都唔知做乜好
On99全日攤係床到咁就一日
日復日 咁樣唔係路

訓教先各位 聽日觀塘見大家

快d 訓， 聽日機場見

所有描述可以套用落我到
同路人
其實唔想生存 好無聊

我早你一兩個鐘

等下

搵下朋友食下飯囉

狂F5望下d失眠post咁就一晚

咁撚串！靜啦

舒服

好有自己空間feel

做咩呀

返工岀街都係戴住面具咁
其實我都想開心下姐

冇乜朋友......黎黎去去兩三個

去識啦

訓唔到 失眠

我唔訓會死

你要先習慣就ok

搵唔到工 唉
身邊個個都搵到返緊

對你黎講 咩野可以令你開心？

唔睇唔知已經三點幾
以為只係一點左右

一句問好。

呢樣野 其實我唔係幾明 可以冇啦啦邊到識到

我都係搵緊

你樣正唔正常
落下中環囉

好不安 仲要愈黎愈少postin都in過7,8份 搵到好沮喪

有爐圍
個心咁亂 咁多藍屍維穩人 邊訓得安樂 呢排成日發惡夢

腳痛

我矮撚黎
同埋都唔落bar 出去玩果d

呢到應該都幫到你啊

香港地 全年都大把工請人 驚咩丫 定d黎

訓唔到

我之前in 過>10 份
我諗好多人都係禁
最後都係人地介紹請左
不過依排裸辭左。。。

我都好灰
本身份工6.10離職咗
咁都知一直撞正依排
我又keep住有出去冇搵到工
到依加山窮水盡要搵工了
但依加市道又唔好
星期三in咗兩份又未有消息
唯有希望星期一二有消息

咁冇啦 冇乜建議比到

same

做唔到渣男 又何必強迫自己

去玩都有好人 例如我

天光先訓左半年
太多野諗啦
真係好想搵個人可以分擔下

我都有d想出去玩下
練習下不負責任
做好人冇好結果

ok

我去呢d地方都有報到
只係佢唔相信我

如果佢安全感真係好不足既
咁咪就下佢囉

下星期見工 好多野諗

聽日返工仲要見到佢
又要強忍淚水

關你撚事？屌你老母

依個post勁多人失業
不如大家講下自己in邊行
利申 零售業

同行

之前做咩牌子

讀唔成書，人愈大愈唔知點

某a sport嘅

我都傷春悲秋緊
如果分開左要逼住番工見面
我真係頂唔順

好耐未試過對女仔有感覺，宜家試返想死，寧願繼續要鐘意唔到人果種無力感，都好過鐘意人地果種不安既感覺

依加好似難搵工
星期三時我in過D-mop MLB
如果in大品牌應該仲難 個市咁樣

不過我就冇乜抱怨

分手頭幾日完全訓唔到
好努力想跟番香港發生既事但提唔起勁 仲係好唔開心好心痛

所以 我返多3日
我自動辭職 我驚真係忍唔住喊

點解你同另一個男仔一齊緊
你仲可以同我十指緊扣唔好俾假希望我啦

人地唔訓我無得訓

而家咩工都難

成個jobsdb都閪工黎

頭先拖完手仔，而家訓唔著，平時都係夜貓

聽朝仲要幫人補習

係㗎 有諗過搵裝修or酒吧
星期一繼續sd 零售業嘅cv
等到星期二之前兩份唔覆就算了

莫講話頭幾日 ...幾個禮拜都係咁了
個人好似跌左落去咁
乜都唔想理
淨係不斷諗番同呢個人既野

今日諗住表白既時候 突然彈左個陌生男仔 中斷左我既開場白原係佢既朋友接佢一齊去今日823人鏈 我當堂空白左一下

其實我今日既計劃係 專登經過今日會有人鏈 叫佢一齊參加 當拖住佢既時候就表白

我而家個腦整係諗起接走佢既背影 一直訓唔著

諗下一個新既計劃吧

咩事分手呀
我都係乜都唔想理 明明前兩個月日日ig文宣
但今個星期大部分時間係咁喊 冇野做到更加出唔到去 我知我好廢

靜係想收埋自己一個
唔識面對人

我都係咁上下時間搵工
然後撞正呢段日子六月都冇咩心情搵
大家一齊努力呀巴打 希望下次再傾個陣大家都已經有份穩定工作

心好攰瞓唔着

我都係 收埋足自己一個星期 崩潰完又正常一陣 然後又喊過
仲要24號本來係紀念日而下星期就生日

希望啦 雖然已經冇乜錢
仆街等緊嗰4000蚊救下命

只係返工一見 眼水就決堤

精神狀況唔好果時 我都覺得唔係太適合出去 畢竟個人要警覺醒高d先好出去
前排我都成日追post 宜家連電話都唔想睇 最多望下感情台就算...

訓唔到。。明明好攰

靜啦

祝你快d去到 當喊到再喊唔出果一日
新穎既祝福語

掛住你

播下歌 聽下電台 較細聲d 可能聽聽下訓著

是太想念你 超過了預期？

明明已經過咗大半年，都係揮之不去。。。

中曬....我都係因為咁真係出唔到去 連基本既魂魄好似都未番黎 雖然好想理性d但要出去既狀態真係未返到黎
我前排每日必追時事台依幾日都係連登都禁唔到

訓啦大家

想再一齊？

依句祝福語都幾岩

已經唔會有機會嫁喇

佢問我係咪有女朋友
但我鐘意佢
佢又有仔

乜都唔想理 呢個狀態都唔知仲要維持幾耐
可能要等有一朝訓醒 反問自己 到底你做緊乜

準備和你塞

和你塞有無隊友

615之後就冇訓過好嘅覺

有冇機會就睇緣份既 你控制唔到
最重要係你心態上 仲會唔會成日好想同番呢個人一齊姐

聽日觀塘見，兒女私情都係擺一邊先

揮手訓唔到

各位聽日觀塘見呀！快啲訓！

唔建議打擾有男朋友既女仔
你可以繼續鍾意佢 但唔可以騷擾到佢

無騷擾有無搞錯咗
普通朋友咋

聽日見❤️

你都係，聽日見

俾你真係搶到翻尼 可能同樣情況都會發生

你既原因係.......？

等下先

五點了

唔想訓唔到 聽日又野餐...

依兩個幾月急速衰老

好快又六點 好快又七點

長期失眠

六點就應該訓得著

個人會好忟 個腦運作得好慢

補水補水 面膜面膜

係 成日覺得皮膚差左 又傷身 個fd話我有失眠恐懼症 都唔知點解決

日夜顛倒 訓唔到

咁事實係真係會皮膚差左 同 傷身喎
合理既擔憂黎
唔早訓番冇得解決架喎 好似係....

通常夜晚會做d咩

係咁易就好啦 有時專登早啲上床訓又訓唔到 甚至好攰好眼訓都訓唔著

平時有冇訓左晏教搞到夜晚訓唔到啊
不如試下早d起身 唔比自己自然醒 咁夜晚咪再眼訓d
你係咪太多野諗 搞到好攰好眼訓都訓唔到啊

失眠...

主動啲！

補習

教畜

我連教畜都做唔到

同事唔敢亂黎，
只可以等對方都好似有興趣先可以行一步

冇心機搵工 日日都好攰

真係好鐘意佢 奈何大家唔夾 好想祝佢將來幸福但係自己又接受唔到佢身邊陪佢果個唔係我 我真係好矛盾

訓唔到諗緊男朋友係咪真係適合我

有咩令你覺得唔適合